連囝你幾時整返好個server呀

我狙擊肥婆成日都比你整到無回到po
手機電腦都成日話斷線
搞乜呀
學埋呀joe啲閪野
講到會聽我地講結果賺完廣告錢就關仁

回應下啦屌你老母

又斷

屌，我啱啱都係

依家都仲係

慢撚過舊登on9廣告就load到

係咁斷

回應下啦連狗
你又唔講下幾時整好個server

死賤種連狗幾時出黎回應牙